秒回 入黎9up下

好悶 大家放工未？
激嬲左男朋友點氹返佢好
依家係佢屋企樓下等緊佢

圖？

氹乜鳩

要咩圖

可以點做 有冇絕招

激嬲d咩先
小事就係咁意氹下佢得啦
大事就睇你幾大啦

你條仔嘅相

唉 唔知佢係咪訓左

佢好靚仔 唔比你J

悶